是咁的，最近開咗個伊甸園

請咗兩條女嚟做下啲細藝，採下陽果實咁

不過佢地啲手藝有啲生疏

屋企都請咗個工人姐姐，佢而家抺緊地，佢都幾鐘意乾淨，好勤力

仲有隻奶牛，佢成日都痴線，要打鳩佢蘿友先得

除咗個農場點少得有泳池 ，天口熱都可以泳下水，呢個係我嘅浮波，我唔識游水的 萬一浸死咗就慘

當然點少得保安睇住個農場，費時失竊，唔見野真係好大鑊

多謝大家參觀

ok

質素還可以嗎？

希望連登仔得閒去我農場玩下

我地可以即榨即飲啲牛奶

還可以

多謝俾面

有冇去參觀

唔知點解以為入黎有j圖睇

我住咗喺入面
我可以留多個床位俾你
一齊放棄城市生活去做農夫鋤地

係邊㗎
可唔可以帶我去

使唔使交錢㗎

講明伊甸園就梗係純潔

唔使
只要你用勞力俾心機揸多啲奶

參觀隨時可以，睇下你願唔願意出返嚟姐

對住我啲工人姐姐流口水

我地自給自足

伊你老母甸園咩

pish

推到上熱門

樓主放埋啲咁嘅垃圾嘢